聽日挑戰6點半起身返學

發覺自己浪費太多時間

都係後日

走堂啦

阿叔我，四點半起身都未驚過。大把了搭的士。

屯門狗係咁上下時間要起身架啦

6點9 荃灣

我挑戰下午1點起身返學！

你有冇dayoff

沒有day off+3個八半

+1

挑機

聽日挑戰10點起身食早餐再瞓🚬
利申聽日唔使返

我吊哂你地老母。。。

冇

橙

5 日9:00

辣殺

樓主，我們到了.jpg

返緊工啦頂

返9點但係失眠諗緊走唔走堂

走啦
利申 通完頂 依家準備起行返8半